下週一就是習近平總書記的生日了，大家有什麼想說的祝福

我希望偉大的總加速師習近平總書記萬壽無疆，再幹500年！

希望禾書記可以統一全球
劍指宇宙

祝賀平哥同娥妹開枝散葉

我希望習大可以
成功升到心儀中學
習大祝學業進步

會唔會小五升上小六ja

祝佢成為中國共產黨最後一位領導人！
希望明年已經唔會再有中共存在！

可能今年壓力大
要留班

好想將佢張相
放喺尿兜到射尿
生日祝福佢冚家鏟

侵侵星期日生日興祝左先

唱首小習總佢聽
你是我的小呀小習總

屌你老母